希望比狗射爆眼既女仔家人可以出黎開個記者會

而家好多淺藍都信哂個女仔係比自己人射傷
黑警仲好串咀咁話證實唔到係比子彈射傷
連中央電影台都用埋呢單假新聞
我明白你地可能因為唔想太高調或者各種原因唔想咁做
但係呢一單野我地真係好嬲，好嬲點解呢個政權可以指鹿為馬到咁既地步
希望你地可以為左香港，行出黎幫香港人攞返個真相

要瘋狂抽插警犬

佢地未必想比人起全家

呢個真係好重要，推

我都明會有呢種憂慮

我諗佢地最緊急嘅都係醫療同私隱保護
亦有可能家人想低調處理先，之後先由阿妹update近況
俾啲時間同空間佢地自啦

支持你呀

或者叫個主診醫生出黎講就得

咁樣都唔清楚？

麻煩顧及下當事人同親屬嘅情緒，俾啲空間佢地休息

唔想女仔及佢地家人受二次傷害

就算佢地出黎澄清，藍絲都會老屈話成家一齊講大話

我都明，我亦都冇迫佢地一定要出黎
但如果我地要贏就唔可以咁拘泥於情感

一定要報導

廢話 掟份醫療報告出黎收佢地皮
不斷開記招公開講大話 幾撚無恥

屌你有無人性架 脫離左危險期 情況穩定先搞呢d啦

圈埋比班盲撚睇

等個女仔穩定咗先啦
有圖有片都證明喺布袋彈先傷

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

掂，珠佢老味，成支野插住。